整大麻蛋撻有冇得諗

今日食食吓蛋撻諗緊蛋撻用咁多牛油 整出嚟應該好high
應該仲幾好食添 中間變咗綠色

有冇巴打試過整痴撚線大麻甜品

越諗就越正
陣間買啲草返屋企試整先

人哋加拿大人，合法㗎喎

人在外國 拉鳩我囉 開括號合法閂括號

痴線你咁撚樣都知？

香港得火麻仁飲

好正有冇巴打試過上堂之前隊草 成堂都創意勁好

整軟糖咪得囉仲易整
整完都無人知有大麻
磨碎沖水 加魚膠粉加糖
完成

軟糖食個N次啦冇乜特別

要整就整特別啲嘅

鳳梨蘇得唔得😂😂

好Chill😆🌿

應該可以入面大麻餡一定好撚正

仲有咩中式甜品可以整

不如整粉果
有冇得諗
雞屎藤都係草藥啲frd

就粉果啦

人地綠豆沙加海帶
轉做加大麻有無得諗
大麻珍珠奶茶

大麻渣汁整cocktail

加念慈奄
又係新搞作

應該好撚難飲

之前ig見過

好似好難整喎

其實應該整咩都會正

加啲Vodka溝

搓個粉包入去蒸
好似係

要多啲牛油含量喎

如果唔係整理冇咩用

珍珠奶茶應該OK😂😂

大麻雞翼

大麻豆沙包應該OK

一定苦到喊

日式

唔係一定要有牛油先得咩

大麻土匪雞翼

越嚟越痴線

大麻菠蘿油

呢個應該正

諗起都正

打矖飛機

蒸粉果喎
要牛油嘅咩

我意思係edible唔係一定要有牛油嘅食物先整得嘅咩
因為大麻係溶係牛油入面

定係有方法唔用牛油都得？

Push

桂花糕，桂花變草

應該會好鞋😂😂

你個名

大麻香薰

嗅到仆街

如果就咁去葉筋漫泡打茸塞入粉果呢？

不嬲都有人攞大麻煮嘢食㗎啦不過配蛋撻應該幾難食下。我housemate以前煲過大麻湯個個都勁開心，果日係佢婚禮黎

應該好苦😂😂

但冇人整中式edibles嘛

我覺得都係湯之類果啲先配到其他嘢食唔多夾

整大麻芝麻卷有冇得諗

都係大麻蛋糕最好食

不如試下整雞蛋仔！！fatfat !

你班撚樣應該係對住草覆緊呢個post

呢個應該掂喎

創意來源

應該ok 同大麻軟糖差唔多

甜品先正

大麻蛋糕大麻軟糖大麻曲奇

反而好少人整大麻意粉嗰啲

要有油脂去溶解大麻先會有效

原來是咁 我淨係知要用牛油

所以要曲奇, pizza , hot pot , cake 先會有效

香港海關你好

未試過食大麻食物，感覺有咩分別咖咖

斑蘭蛋糕應該會好正 綠色 又有椰子味
可惜我唔識整

其實點先整得好食
我都係整mac&cheese濃味先放得入口

好撚苦 會被隊草持久但係嚟得慢

一開始是整brownie先啦 用嗰啲即刻整嗰啲粉 加牛油雞蛋搞掂

你好

講起大麻蛋糕我有個小插曲

我第一次食大麻蛋糕係我以前個homestay開公司party

叫晒佢啲同事過嚟

果晚叫我唔好食枱面嘅蛋糕

我以為要留俾啲賓客所以冇掂

第二朝攞嚟做早餐

一食屌咁仲大麻味

我就知賴嘢

後來發現原來係佢公司啲後生女帶過嚟

然後全日都勁飄 正到爆

之後仲同fd去咗行商場

全程腳步浮浮

澳洲食過 比個澳洲佬fake我 話係cake 原來用大麻整的

咁仆街

Oh乜Donald食大麻咿呀咿呀哦

請一舊我食得唔得

好似好撚正咁

想食

樓主快啲整

好似好複雜😂😂

如果有時間整 我開個post😂😂

食過大麻軟糖

其實好撚難食我覺得 不過真係好high

大麻益力多
可能好飲

大麻加煎釀三寶

大麻本身好臭
臭過食煙
不過會high正好多

上面巴打唔係講咗一定要有油嘅嘢咩

本身好抗拒個味

依家覺得好香

加啲油

大麻牛油麻辣火鍋
不過應該好貴 玩唔起

一個鍋應該幾千蚊

即刻上網睇緊點整😂😂

正野 不過香港賣得幾貴

桂花糕變大麻花糕

幾錢

pish

Pushhhh 召喚連燈所有隊草撚

15mg食一滴都好勁
有CBD counter下可能好啲

之前試過用5g就夠

1515 wor

竟然是咁 食落有冇感覺？ 個鍋會唔會有好淡嘅綠色

如果整緊嗰陣滴落啲牛油嗰度又得唔得呢

大麻雞蛋仔

尼個認真OK
夠甜又多牛油
最緊要係夠本地化

報驚

應該可以跟住呢個食譜嚟整 窩夫同雞蛋仔啲材料好似差唔多

都話咗外國

整過兩次brownies

其實個牛油究竟要煮幾耐 早啲話兩個鐘有啲三個鐘

兩次都唔係我整所以唔知不過上網大把recipe 整出黎仲好食過普通brownies

睇睇下食譜無啦啦見到呢條片

俾多啲人認識下THC同CBD都好

外國人應該會中意

教你，拎茶包袋撚住d草先擺落去
或者用kief

大麻綠茶蛋糕都唔錯
都係綠色，加左大麻都唔覺眼

大麻豆腐花

最普遍係咪整brownie
未食過但覺得幾正

420

大麻雙黃月餅

其實向淘寶都可以合法買到大麻種
想知再講

用牛油係因為大麻要加熱過先會轉化THCA為THC，否則唔會high，如果你預先將啲大麻擺落焗爐焗三個鐘(過程會好撚臭)，就咁食都會high

大麻大菜糕

巴打可以參考吓我之前嘅post,應該係連登第一個大麻飲食po
如果你咁想整，我下個就整大麻蛋撻俾大家睇啦
我諗嚟緊weekend可以整

[慶祝420] diy 牛油果麻油

[慶祝420] 自制咸焦糖爆谷+簡易版墨西哥粟米片

有冇人隊得多 開始冇乜樂趣

係外國整過大麻婆豆腐

之前外國食過都無咩感覺，仲好浪費添

整過一次brownie 食半舊已經好撚high
有次唔知太肚餓定點食左成舊
過左個幾鐘high到嘴都青埋
衝入廁所嘔
所以edible真係要就住黎食

咁咪停下囉
嚟個tolerance break 無壞架

Edible 好易green out

dllm
blend爛去放埋入d米度煲粥
整返圍中菜

但提返咁多位巴打
你個recipe 無油嘅話，而又隔硬落油嘅話，可能會有啲怪
所以係infusion 嘅過程中，最好加隻emulsifying agent (e.g. lecithin)

我frd試過用嚟當herb煎牛扒

啱啱 420
就係食edibles, stone 撚咗24個鐘。。。。

你唔infuse 就咁grind 啲草入去，是沒用的

個份量真係好難預

其實有得計，我之前個po 有講，等我搵搵先

Cannabutter都唔苦

可以整茶粿，我媽整茶粿會加啲艾草落麵粉搓，食落仲咬到一條條藥草

想問daily smoker平時stone住會做d咩？

我次次食完都horny, 打飛機，lost all high, 訓覺

Same

Daily smoke左around十年，完全無high既感覺
Smoke完多數上床訓教

我smoke左3年，有9成都會食完打j明明想戒j
好似背道而馳咁

Diu I know , can’t control the hamsup feeling

冇high嘅感覺有stone嘅感覺？

淨係食過大麻辣水煮魚同大麻辣水煮牛咋

其實大麻軟糖寄唔寄到過嚟香港/member]

發夢食過大麻曲奇，不過係軟身嗰種

同問 拆開包裝擺喺個喼到會唔會有事

Same idea

本性難移

應該幾難食下

食過大麻pizza 好難食

香港真係好落後

香港 見到人地屋企紫色燈 肯定拆家呢

其實要搵焗爐預先將大麻加熱先至會令你high，
就咁樣擺落去油脂性嘅食物嗰度加熱嚟煮，只會得CBD 令你勁眼瞓

無事 去馬啦
利申試過

一陣道德撚又入黎

人地加拿大，美國部份州，荷蘭合法化，緊有理由

香港班友自己唔食，係要搬d 害處出黎禁止其他人都唔比食，屌你老母咁撚關心人健康？去公屋打救下班無業廢老丫？有撚做咩

電子煙都反到咁，草真係唔洗諗

香港人都係食煙飲酒自high啦，呢d 發達國家合法使用嘅精神興奮劑，唔配比黃種人享受

利申，係外國食過草，堅爽，唔係酒比到嘅興奮

譚仔
好易上癮

隊完草去presentation, 講野勁流利

甘CBD有咩FEEL？效果

甘你老母 識唔識自己google

外國嘅happy pizza攞嚟呃遊客

啱，過程叫decarboxylation

叫得cbd多數少THC
0.3%或者更加低

Brownies但好易整衰就曬左d草

打機, 醒番既時候已經打左好幾粒鐘

Indica定Sativa

啪幾粒糖 成晚慘過死

Vancouver sea island 果邊有間賣大麻朱古力

無感覺？

你老母臭西 High上腦？樣樣你老母

你係咪想講茶粿？

我呀婆依家都間中會整雞屎藤俾我食

ooops
係

大麻零食一早有

如果轉做大麻

糯米滋有無得諗

月餅

無
同食煙無乜分別

用開vape，啲avb可以拎黎食
之前試過加落格仔餅到
可能我落得太少，所以無乜料到
諗住下次食就重手啲落多啲

唔屌得就咪上連登

要先脱羧先有效
120度
20-30分鐘

煲咖啡

但我本身唔好咖啡

之前去柬埔寨試過happy pizza,不過食完無feel

好啊好啊想睇

唔緊要啦大家一齊討論下

cbd 其實大概就係令你放鬆 鎮定劑咁

THC令你開心 興奮 所以啲人食完大麻會係咁笑 因為覺得乜柒都好好笑 望住你個friend個樣都覺得好撚好笑

焗嗰陣一定全屋臭到仆街😂😂

我決定呢幾日去買料 weekend再整 (long weekend)

到時整完再開個post update下

有冇人有整蛋撻嘅可以令佢唔失敗

Greenout?

其實大麻油加工食品（蛋糕之類）唔好食，好臭

所以無論你用咩食物做 Base,大家都只會為效用唔會為好唔好食

為個造型姐 軟糖bronie食厭曬

識整一定溝落啲細粒湯丸，芋丸，再放落椰子度蒸。
或者做麻餡糖不甩

咁少油整出嚟得唔得㗎

試整火麻仁蛋撻先啦

點解

話唔定同大麻差唔多味

lm等睇樓主製成品

冇感覺整來有春用咩

巧 不過煮飯好差 9成9失敗

成班道友

合法wor

你冇吸入肺

你係咪覺得一定要好撚stone先叫smoke weed
我daily smoke 十年啦哥仔
一個日日飲大酒既人飲啤酒都唔撚會醉啦

有套外國電影 人地整左個大麻蛋糕添

大麻蛋糕都冇乜特別 要整就整港式/中式

大麻 J正 d

Wtf

用大麻灑落條 JJ
比仔仔食

Gay

但想問大家 一唔smoke胃口係咪會好差？

巴打真有錢

咁少油得唔得㗎

有咩辦法可以食完唔會即刻眼訓

食多啲 high左就唔會諗眼瞓呢樣野

Ocs貴撚到你呀

咁邊度買先平冇咩經驗

不過方便送到屋企門口

整過大麻曲奇，4%，幾香，不過焗完有苦味

睇下邊類甜品，本身加熱完有苦味，帶咸味甜品較合適

你係用現成嗰啲油
定係自己decarb？

大麻葡撻

應該幾好食 苦啲咁解

仲唔快啲報？

ching 大麻落胃 係咪無咁快爆？

絕對想試

要報驚

yes吸嘅話差唔多即刻嚟咁滯 不過過一兩個鐘就冇嘢
食嘅話要等一兩粒鐘先來料 不過維持好耐

明明係一片好心

我個人就覺得呢啲嘢請人食之前一定要俾人知道入邊有啲咩

始終有啲人唔鍾意食大麻嘛

大麻pancake 有冇得諗

你太睇小大麻撚們嘅創意了

正

籠裡的雀
但有一個夢 不會死種大麻 無論雨怎麼打 大麻仍是會開花

有錢人食就當supplement
窮人食就 ⋯

大麻剌身

試下戒斷一排

Eason巴真係好有心 我哋大家幫手推！

日日食都幾貴其實我財政上唔允許

應該係落精油落啲豉油度？

香港人 本身擁有既高度文明 同自由
Vs
蝗蟲蝗後 藍絲 既保守沖擊

無計啦 拉低哂 原先我地合法有望啦 無回歸

Sativa?

戒一排 再轉下啲野

死道友

試過係外國同fd食，第一次係好high.
但打後第二第三次食完之後肚餓感有小小 但其他徵狀完全無
有無巴打解釋係咩事.係咪要all green先有feel.

聽聞反而係頭幾次先會冇乜感覺

巴打知唔知食咗幾多？

合法

淨係知溝左半枝正常煙草
我見我啲fd每次食都好撚high
相反自己完全無感覺

會唔會未入晒肺/inheal唔夠耐？

如果食啱方法又食夠一定會high 除非成日食啦

或者買edibles囉 方便快捷又另一種玩法

不知幾香

見仁見智啦
一開頭覺得臭 依家覺得好香

睇份量
每日食半支joint都唔算太貴
5g應該可以食2星期

日日食嗰啲人半支應該唔係好夠啦

Btw巴打們鍾意joint定係用bong

一開頭已經覺得好撚香

蛋卷正D
因為

真係要Roll

呢個OK喎
港式
多牛油
不過會唔會好難整

細個見呀伯整
一個電爐
蛋液加碌棍
roll 下 roll 下

啱啱上網睇完
要買部機
遲啲有機會整啦

屌你比你整到
諾貝爾美食和平獎都有得你攞

睇你打字覺得你已入仙境

電影劇情黎

頭先上緊堂咋

好尷尬

盡量試吓啦 睇吓邊度有得買機先 我係外國

咩電影先
係咪日本嗰啲 條女食完去咗條仔屋企休息
之後就

sor我認我戇鳩

試過沖咖啡 但係好耐先上腦

個fd之前整茶 好難飲

已經幻想到
係咪好撚柒苦

沖咖啡好似係咪都要用油？

之前high左去考final....

加d興奮劑

我試過high咗去考數
從來未試過咁高分
真係轉數快左好多

咩興奮劑先

我用牛油

巴打最後考成點

啲人好似話衝得靚比例要好？
btw有牛油應該就可以落大麻

做GYM會好撚集中

唔會好眼瞓咩

咩油都可以整做大麻油

自己decarb 好開心
Diy 過程先係最開心

+Monster

成屋都係大麻味好撚正味

兩溝會點

我上網睇好似炸嘢都得只要油係大麻油

屌最衰我係trt 翻左hk唔係可以整fudgy brownies 俾你試

好撚羨慕

等睇成品

我都係trt！巴打住邊區？

等緊個油寄過嚟

我exchange ja So9sad

如果我去到外國
一定日日都 tea
大麻咖啡 大麻 cake

係
整burger好撚正

哩方面荷蘭好似更開放

整出嚟有冇大麻味？ 會唔會好苦

整得好既油係無大麻味，食左都唔知
我果次分左半個比我老豆食

有冇教學點樣整得冇咁大味

好想瘋狂食有THC嘅嘢

正常smoke鐘意用bong定jay?

Bong la
Joint會喉嚨痛

一齊整囉

我都係
bong hit得快啲勁啲

大麻朱古力雞蛋仔

好似都唔係好見人食joint 你唔講我都冇為意

應該幾好食

一半一半喇
有錢個時多數jay
無乜錢就bong

有機會去外國嗰陣再整囉😂😂

老實講，大家覺得大麻對自己人生有咩影響？

冇咩影響喎 當一種娛樂啦我覺得
又唔會好似煙咁上癮食一世

Failed now retaking

巴打讀緊大學？😂😂
係咩原因令你咁夠薑隊完考final

當然大學先敢玩果排啱啱接觸玩大左可以 retake嘛

YOLO

我以為會想像力up😂點估到stone到寫幾隻字就收皮

大麻午餐肉或者漢堡扒有無得諗

有無人開group 交流下食譜 同 煮食心得

added

大麻溝可樂溝白粉蛋糕

我唔掂白粉㗎

好正常

唔知邊個地方早餐有綠蛋食

荷蘭會唔會有啊

有 連登咁多道友 FATFAT

咁搞法會唔會od架

會有咩影響
大家覺得飲奶茶咖啡有咩影響

420024

沖水邊夠溫度攞thc 呀 你識唔識架

飲完奶茶會變肥西

鬼唔知要用高溫咩
簡化打出嚟，唔通每個步驟都詳細打出嚟咩
人地都get到，你仲係到講沖水個part

Joint for sure
Roll得一手靚joint
世界通行

之前整過protein pancake

好唔好食

收爹啦mk狗 大麻唔係比你哩啲人食架

整嗰陣已經好high
唔知咩味

大麻芒果汁會點？

呢d唔講啦 一陣有人

小苦 可以

冇油得唔得㗎